# Prévoir / A faire

## Colonies :
Issu de : ajouter "related_name" dans ForeignKey pour permette de choisir une colonie, ou taper la table Ruruchcol avec affichage de la colonie
Rendre "Issu_de" non obligatoire 
Créer colonie "Essaim récupéré" pour issu de...
